[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [182] 冰釋前嫌

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍絆日」：
2019/01/10 14:00(UTC+8) ～ 2019/01/15 13:59(UTC+8)

火屬限定角: 雙抗性火弓(抗暈+抗睡眠 100%)

帝國迎擊戰~能量消費減半活動:
火&風&闇 2019/1/10 14:00 ～ 2019/1/13 13:59
水&光 2019/1/13 14:00 ～ 2019/1/15 13:59

今後的「失落龍絆」 Vol.2

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」：
從2019/1/15 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」。
本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

光屬新角／龍／符：
/
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：
(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

6748782

好野
多謝IPAD又HANG機

一個接一個斷
205 4083

救我

程巴開幾多箱

無箱都打架啦

Sor

你三條友係度鬥雷

佢地放到咁我唔識放第3粒

唔教你cancel著
莉你要走去牆邊拉龍俯衝
只要你係最遠 佢就會搵你做target

點點點點係咪未打過?

833 7742

然後條龍係牆邊就用石圍著佢

好的

新手一問，點先拎到最多"輕金屬"?
交換所又冇得用海曜石換，一定要刷龍-初中高級？

加油

打過，過唔到

想貼上去接紅圈 傻西瓜左

火山要圍住佢

到我炒車

一開始會缺 整住一把過渡住先
遲D多到用唔晒

睇住自己地下有無火山指定紫圈, 有就圍住條龍黎放

9495245

拎啤酒先

補唔好咁拉著 俾佢練下 反正得頭兩下要拉
018 1242

又飲

係 打帝國都會出

好

比隻苦黎玩玩

講又無用

比隻短黎玩玩

我食咗兩下

笑諗下諗下自己笑自己

莉位都企錯
頭兩次衝你要貼邊同做最遠個位

睇著你俾炸仁炸到

201 8210

我試下

個個最好我企定定係度輸出, LILY同槍左右最好

炸仁真風會撞你你個紫圈

我係度等LILY郁

Sor,忘記左第二下衝

都係肥婆同HATE巴好

兩次阿 個個位唔好放技 一放技就錯

唔緊要, 咁樣更加深刻記得

367 4196

6322742

龍胖post返黎喇

又無奶支
比個妹支黎抱抱

你地激到炸仁嬲豬走左

我個FD分手搞到好大獲 等你打完真龍同你講

想打真火

聽日又見

維巴清晒毛毛未

有冇第二團真火？

有冇團跟

笑左3隻尊尊跳茶茶

我抖抖先換你同維巴挽

未返到

真火都跟

為政巴你真火用咩打

比麻煩人地既野..少做為妙

水槍

求帶
9780411

莉莉跟

咩事

1464736

我去街場練下先，死得太柒，sor

佢唔識企,
我要下面, 唔該

d傷嚴重不足

係, LILY唔識搵位輸出, 比條片佢跟下會好D

你去搵下youtube片研究下點玩
反正莉莉片一堆

幾時受我

仲有無真火？

見佢係咁碌, 唔熟, 練多D就OK應該

我上youtube睇 練好再打

真火 -1短 1補 有冇巴打carry

估到你啦死現充

奶

900 8600
咁求其搵條友入黎幫我清埋體收工

哇 靜靜G出到3隻

即full
入唔到

SAO熟肉有未

1364112

殊

爆唔死都變左屍

禾諗住過完個半減先開始玩毛毛真風

我想打完訓咋
045 7441

0血咗, 再補返, 你出技就起返身

冇理由0血架喎

心知不妙,唉

有無唔洗DOWN

咁要搵鯨SIR先有

係愛

一齊睇

神級

哈哈, 第一次企呢邊

有矛好爺打

3甩

有人踩十字火死

謝curry

第一次嘛, 唔好話我啦

靜G巴出到水奶水槍莉莉 萬能插黎

比庫巴破咗第一次

方便打真火嘛

好唔科學

點樣就咁連劍鞘拎起

差隻水短全方位打爆真慕慕

水短最底配係咩?

維巴清埋d毛毛佢
真風 147-5596

標配應該530利維坦 主要都係D露露點唔點得落手

點解又秒爆

係, 唔知要幾多環
如果45環就得既話
可以升埋

仲有無人打？

有

032-6751

唔追十字前殺龍應該45環都夠力 黎緊仲有第2張符添

發覺隻弓雞好嘈 成隻mimimi咁

2月下旬
仲有成個半月

維巴
749-6440

維巴要入？

有位叫

仲有冇真風

yes

搵人開第二團

你開

你開？我爆毛

冇體

1661610

掛狗桐人

咁樣BLOCK架咩

全巴呢

又爆 痴線

火短

睇完

禾就黎咩3d軟件都玩過晒

維巴禾可以開到你冇毛
469-1470

拜仁打

睇刀劍未

播維多利加

-1咕嚕靈波

8667891

無毛 謝Curry

冇毛

你開？

升好感係咪只係加龍化時間同戰力好睇d？

聽朝睇
今晚唔想失眠
失眠左3晚

有咩心事

升爆好感仲有晶碎

佢去左邊

傾計計

心事就係典解禾咁肺

好感1狗女得六百幾戰力

正話冇人入已經用哂嚟打水帝

有冇真龍消毛毛

爆

咁快用曬

有個肺過你嘅人喺到

冇升7秒
每升一下+0.1

有冇場可以收留我
個個秒爆

但禾爆肺喎

好感好似唔會升戰力?

好睇

會升

辣殺

S巴場
維bot好似唔知去左邊

最緊要保重身體 唔好飲咁多

入街場d人見我少300戰力就歧視我

留番比維巴 佢會番黎既

我窮柒毒流鼻水

Hi

有全巴就可以重開龍胖簡前台

469-1470

唉

正話集咗兩次龍
然後接咗紅圈但未cd完

維巴又去左邊

我已經睇開咗好多 我輸咗幾皮嘢 星期五嬴返300蚊 即刻都開心返

頭先訓著左
維巴回家了？ ？

有位未

等緊佢入埸

召喚維巴同熊爺9fing fing打真龍

刷太多舞獅 而家刷風迎都會習慣性望下有冇出大馬/key

維bot搞乜

又曬

曲到你呢

打緊帝國

仲有冇真龍

你好似好耐冇curry過我

講個習慣

等真風房

想睇熊爺打真龍

有冇多團真風?

你巧似聲名顯赫
炸仁🦵🏻
你咖哩我就真

次次見到隻腳都覺得好笑

有冇人開真風 想清毛

後悔

頭先先比佢炸完一次
好好味

個陣我火短訓地靠你同s巴

知你有弓了

重開等維巴
422-6701

我岩先訓醒 漏左勁多場帝國未打！ 蝕晒啦
唉
太弱 唔小心睇睇下電視訓著左

維巴會唔會訓著左

你地挽住先

半auto中

好 佢番黎 我再入

真瘋呀 465-0676

陣間留位啊

可能佢沖涼姐

--2

但諗起咁死法
落去有排受

似行開左

睇到時又爆左

410-5396

我都係街場練多d先

幫frd問
火弓最低配置點入場？

扑咗

60攻龍204x血

真火3030 45環 建3030 1616
狗女60 50環 建3030 2020

你的朋友

同我講埋啲一樣嘅野

同路喎

佢得4星火雞 0突

謝了

422-6701

課金改運

咁挽唔到 遠攻難入場過近攻 好似係

Gay

Hang埋

唔覺唔覺又1點半

佢冇5星火龍 得1隻4星火雞
真風可以點入場玩到尾？
得火短 火弓

616-2394

真風

課金抽，

咁算
我都覺得好難

差一大力士

禾好充實

光補

有無兩場真風

光補可以點入場？

想睇

睇咩
想起埋禾底牙?

之前唔係有條片全三星龍過真風

工？
炒我丫屌你老母

滿突龍

其實毒撚一個更開心

100貞德
343武
不過頭一波三風唔可以有人中招
如果唔係補唔切 好似係

邊有

我屌佢老味 斷左線 sorry 真風498-1898

過唔到自己

你玩充 扮咩

我發覺我開埸係77地

又屈

唔係拉頭開場真係差d
成日貼到埋身都唔望我

一齊去日本玩js

幾時有年宵行

禾促成架嘛

龍胖年宵團

冇得咁架喎 都要人地放炸彈先會引爆

禾刀想去
淨係去過台灣韓國新加坡泰國

滿咗

我有一年嘅願望係 要行晒全港九新界年宵市場

太難
都係算

禾就嚟去日本玩鴨鴨

台灣 澳洲咋我
24歲仔先第一次孩

禾去過深圳 散頭 上海 雲南 北京 仲有澳洲

Wtf?
有hate巴呢度

好多人
唔鐘意多人

我剩喺去過台灣日本

泡菜國應該成世人唔會去
話我睇佢地唔起都係咁話

齊哂所有嘢
除咗隻角

聽住音樂台 刷錢好爽

我見到人就已經開始驚 人多會暈

優柔寡斷優柔寡斷

4機佬

禾撐住理

bye

禾刀系
我崇日

野食除左豬腳冇乜野特別係好食
禾刀系以前去追星影相先過去

我都係想搵份唔咁上身既工

比我有閒暇寫返故同砌模型

年年樂富摩士果個都冇乜人

無晒自信 唔敢出街

普遍都崇日
我愛涼宮春日

禾要買晒啲日本貨
等班日本人冇野食

下 我地有疊左咩

g錯了...

撳錯左 sor 751-3639

一嚟真係食唔落
禾姑仔成日食埋啲醬油蟹我覺得好嘔心

要不是我輸晒D錢....

係我早左開技

爆左 拎左毛

我有少少想去韓國滑雪 但是我又凍

醬油蟹巧多蟲蟲架

未交信

北海道

我係乜生野都唔食既
不過佢D豬腳真係好撚好食
嫩 滑 淋

佢怕凍邊到刀一樣

開左？

我一凍親鼻仔就流鼻水

佢成日食埋啲恐怖食物
佢而家做廢青成日訂啲大陸海底撈邊爐杯麵
聞到陣味都覺得有齊成個元素週期表

新宿好似有間食怪食物 杜生有命紹

我都好怕凍 去北海道著咗幾件褸 2，3條褲

求溫暖

我只喜歡平凡生活

玩家康好易死
可以點解決

自己一個

成日好實質咁感覺到

個心空撚左

真係播涼宮
維巴係咪有睇

629-8230

以前細個唔驚凍
日撚日加件冷衫就返學

依家不了
最緊要暖立立

有冇god knows

其實真風 最好係引去中間打

我記得有次日本迪迪尼 凍到我就死 見到有地方賣雞脾走去排咗半個鐘 一食落去個下味道 世上無一種美食能取代

如果維巴mon post
你mon維巴
代表啲咩

好好聽

我空咗好耐 有時間玩下模型會好D

我都覺 太邊走唔切又比風係咁捲

215會提大家

乜撚野香港濕凍世界第一
上次去韓國好似-10度我著左NMD凍撚到隻腳行一步痛一下

當你注視深淵時 深淵也在注視著你

真痴線佬

有個黑洞起心口咁

痛又唔係

填唔返囉淨係知

禾幫佢答
thing too much

我是來聽歌的

o靚仔mon咩呀mon

比個風捲起
可以唔食大風

經驗嚟 人生無返一兩件遺憾事都唔算活過啦

你唔mon我點知我mon你

BOT is watching you

Think too much

四葉呢

海眠寶寶.jpg

拎個毛場都冇得打

四頁出黎同禾交換夜不語好矛

380-1256

哇 屌你老母

有時吹三風太邊走唔切會捲幾下死

睇過76TOYZ食生章魚 會啜住喉嚨個隻

經過我嘅思考！
我終於知點解維巴冇上水！
維巴被人bam左連登acc?

搵真龍消消毛

呢個都會有好多蟲蟲

韓國人個腦咩構造

我去親都係食石鍋湯同豬腳

人心雞湯呢
5花男呢

想食人造人

think too much

轟雷呢

再google 到啲咩腐爛鯊魚肉

人心雞湯幾好食 70蚊成隻
不過韓國果邊慣係煲湯唔落調味
我飲湯鐘意清冇乜野 我有FD就覺太淡口

一起崇日

嗯哼

冰島人又係痴撚線
食過冰島朱古力第一啖就想嘔

幾正的

無翼了 thanks all

矛體喇我

大日本帝國
涼宮春日世界第一
泉此方世界第二

咩味

thankssss

韓國咪有條紅燈街

未試過假波

比人收左街起樓皮已修

我20條毛點算

釘鳩理惠

食自己

禾個個波咪假波囉

試過真的
樣就應該假

邊個又霸左我個位

真?幾時嘅事

花澤臭菜

你瘦撚緊係假架啦

屌你 又扮肥仔

好奇怪 好難食 好似變壞食物咁

內田真禮

17年中果時都收緊皮
禾刀未去過

做咩個個都針禾

想留蜜糖打水帝

回家未

講事實有錯?

飛巴成日無上線

佢好似呢期忙D

公子佢仲有問大家要裝

久巴5日前

維巴
清毛毛喇夠鐘
788-3315
如果你唔想打真風就出聲

但銅記有間泡菜餐廳又平又抵食 下星期去食下先

玩公子玩上癮

想食拉麵

佢係浪漫post有同禾談情

Iktf

元朗金田家播lovelive

轟雷Kai
嘔好買錯

新既

都係人棄驚
不用分那麼細

真風有無奶位 想試下光奶

食D咩架先?
我係香港未食過好食既泡野

睇嚟維巴想要火弓

飛巴話新年前忙

想弱了

飛去日本求其食碗都好過香港

how much

哇 你話呀 人地營收分分鐘多過龍絆

唔算好好食 勝在平得嚟正常味

又有5毛 有冇一場真風跟下

我想知係咩歌

玩得浪費應該都有能力重課

不過係韓國食燒肉好撚正
160蚊任食
搵下D圖先

最近龍胖多人玩返
反而浪費細左人玩

Around400

就差你返嚟打真龍

788-3315 -2

need think
me poor gay

禾返公子打島鯨

推易色

機鼠話上個月營收27億羊

大家都係度

開針

已經無能力買FIGURE 16號仲要訂多隻狂三

龍胖係日本好似唔收得

想要

狂三好正

玩機娘好過啦
又有得改件

16號開訂

玩娃禾想學車衫

朱羅都重話可以比你一齊砌

轟雷我真唔捨得買

你買咗個頭先啦
我有幾個多 你有無性趣 平放

好正

你同程巴刀系魔鬼

MY WIFI

public wifi

聽日我執房 執出嚟影比你

痴線

Doll貴好多

隔離個post連女人手都要評好痴線

禾屌你老母牙

底

痴撚線去拎衫沖涼見到對面單位淨開撚左紅燈(唔係神位細燈)
勁紅既紅燈 嚇撚死禾

？我又要

手指核突既女仔真係好嘔心

諗起條女手好靚

Btw 傻腳係做乜事

都唔係知係咪突登放出黎嚇人CLS

豬人都320

我夜晚唔敢望出去

人地晒相姐

娃可以抱住

要拎衫冇計
都唔係第一次嚇到

紅車300咋

姐姐1000咋

應該選擇唔沖涼

過去隔離幫佢關燈

boll一套衫都幻幻聲

係對面樓

幻羊姐

高下立見

一拎完毛巾一台頭就見到
屌佢老味嚇撚死

306-2218 -1

六齊哂

起盒 唔開出黎了

好好j

好喇 我冇毛 訓喇

維唔打？

原來2點半

doll啲衫刀係自己整好啲

想開埋1664

佢應該仲有9條毛

又失眠

中卡

咁都知

神姬同fvg都可以著

又唔洗車咁大

無房?

3062238

306-2238

飲咗幾多

喺咪太掛住我

歪

佢抽中5星卡同風血龍

其實細仲難車

淘寶大把衫買

咁先真功夫

你辣殺

無啦啦去抽野

點解RJ可以打足成日機
我呢啲唔捱得嘅都係去訓教豬

我兩套旗袍都搵人訂做

你係咪有幻覺
我次次都係打一兩場就閃人

識野

旗袍萬歲

早抖

冬月茉莉

想要

但擺唔到出黎

又有何用

依家等維巴入?

巧正

3連彩

發生咩事
3條5星龍

唔知佢打唔打
306-2238
清多5條毛 早d訓

彈咗 禾冇開laptop
039-8463

清毛開場

塊鏡呢

有矛位

唔出得街

點解唔入隻異色
紅？

Siu jor
720-7715

今次試過明明無事
一定係CY爸爸又偷改

好似白色 鍾意黑色多D

...

禾幫佢清毛

光奶的話，4星vs3星奶大家會點揀...?

Siu 4
088-6212

Last

一定係有BUG

有紅

幫禾砌隻巧矛

早抖了

我無身多 得頭多 旗袍搵人整 應該200 300蚊人仔要等2個月先有貨 假髮黑長直應該唔難搵

真火補唔切弓?

我法國我係唔識用奶

黑色好易色移好少著 第一隻水銀燈著 因為佢本身甩咗色

766-6241

S巴用mym？

1516

砌左
我驚自己唔再cow女

-1

唔知係佢少血定我補唔切
之前試過唔駛死

嘩 諗返起以前psp肝呢隻game

開街?

瞓了

那些年我們一起肝過的女孩

打咩?

岩岩打打下真風訓著左

嚇死 實補唔切

維巴 早d休息

Thanks all

初頭應該補唔切火弓
除非有單補拉一拉

慕慕好weak
我升番不死鳥算

訓啦
再諗

3近戰應該冇事
弓要食多d傷就出事

維巴抽到火弓 good

死追

禾唔得了 要weak先
聽日早起去捉pokemon
返嚟就好 抽就唔唔應該唔開心 好似係

打錯晒

維巴

維巴 唔好打住
可以用金鱗換上一級鱗嫁

左手係你儲得到既野

真。訓

多謝s巴

個個都咁夜瞓但咁早起身

音樂台開左成晚

人棄驚

咁遲出現辣殺

冇左歐洲名單既?

龍絆post nob

只加返大c

終於打夠500個風銀章同200個金章，但仲要打多100個火金先做到530武

買雙倍 開幾日箱就搞掂啦

仲有你

Agger

事先聲問我係非洲部落族長

星期日想買個早餐食都唔易 度度都多人

1分鐘前
可能佢冇訓

食飽了

而家搵到位食 今日想坐抵慢慢食

真龍？

我要出去捉pokemon了

捉我

幫我捉四葉返來

唔出奇
Live左成晚
維巴就黎冇哂data喇

U are 霹靂蛋?

有冇人打火帝
仲未齊章

去邊捉,我去九龍公園

仲有人玩Pokemon

想打丁?

九龍公園附近

琴晚有無失眠

龍絆線下會

失左3點先瞓到

發左個怪夢

唔見了 禾驚好似你
話唔定鯨蛇真係175iq 扮傻, 背後恥笑緊我地

帶著老婆指著你地笑

試下打一次丁先瞓

咩夢

維巴 未訓既話差唔多要訓喇

唔記得
有異能定功夫
打鳩判變既大師兄

30抽都冇好野 隻game 好似拒絕左我加入

睇緊replay
佢琴晚好似博命抽

要休息

最後佢抽到火弓 冇事

30抽少咗d

我成日都發夢 但是好快唔記得
成日發夢 睡眠質素唔知算好定差

計返好似百幾抽
成二千幾三千

不過好歐 中三條火龍

肥仔一齊做體操

算少啦ching

新機戰係咪ps switch 雙平台

間中發夢就ok

成日有唔太好

你瘦仔

串緊我地叫我地做運動呀

我唔會出呢個數抽火弓囉
有尊

囡囡＞All

收到風下次活動光建唔係加HP同攻

4基lo

代表你係4機佬

睇完想買switch

課唔起

剛入坑1星期，5705 4400 622
大家可以加我一齊玩。

巴打又係FLO,龍絆兩邊玩

係呀，他鄉遇故知

矛人陪我玩PKM

做咩今日咁多人捉pkm既

Community day

呢隻垃圾都有人捉

係 傻仔先捉

仲未見到閃光版

係

4隻喇喎

5

早晨

現充日
手足撐住
聽日有可愛馴龍師資料睇啦

冇石抽

火超都打唔嬴 已經唔是老屎忽了

你用乜隊

岩岩返工

就想收工

水短莉教官火奶 拖光補手動先嬴到

日日返工都係咁過

主控最好防暈

奶要一對先穩

捉左隻100閃收工

等陣用尊莉加雙奶試下 要練隻4星光奶

奶要一對

原來我得火奶 另一隻喺3星光奶嚟

抽

跪求聖誕短戰友

真的沒錢了

7707 6955 409

轉左

謝

禾用 莉 教官 水弓 火補
隻補防暈好似重要啲

accepted

轉右

隻火補卡用克萊兒的計謀無咁易死

用聖誕短招冰好高輸出仲要有控

係屋企3個點都見唔到閃光版

暗超咩陣刷 無隻防毒

落街未

就係勁先唔比防燒佢打真龍

一樣打到

阿星阿星，接力

求救

見到了 綠色

白貓又抽番之前換嘅武器番嚟

成日都係咁

禾個心仔呀

各位早晨

咁就痛 會唔會太weak

兩張全部重複

巧肚餓

禾個仔倒瀉晒禾啲m&m

就黎2點係時候狂刷光迎

15毛 有無3埸真風

就快換日

水迎我黎了

20毛跟

0043319
wtsapp谷場 唔識

我屌 又要po多次

暗老夫 我隻妹妹呢

滿喎 由佢

差補 岩岩有打位

專業拉龍頭

清哂毛就算啦

0641484

2580660

黎緊又係光屬建築
火同暗建築 幾時有

想請問各位巴打
有妹妹但冇五星火龍 得30%攻火龍
係咪冇可能打到真風？

條友話連刷 係咁叫人地開

8383615

個個都清毛 正常

我好想要妹妹呀呀呀呀呀

9464352

計下血量咪知
2030血

學維bot咁
Bug到有

冇左場
條友話連刷 話開
之後又話要清毛叫尊開2場
打左2場話同fd打走左

30石 每日抽 出彩！

出左暗老夫

彩彩彩彩彩彩

我街場算

記得名啦 依種人

水克菈刷水帝 一樣沒問題

原本叫我開 彩佢都on9

啲木點搞？
我要整4場龍化 打完頭一波變龍先auto到

火短叫專業拉龍頭
然後我有場俾風噴死左
利申: 細奶奶

上次姐弓4百幾抽
今次要幾多

依家聽講唔會再卡木

遠程同槍都係on9
成日俾木擋著打空氣
拔哂就穩好多

唔係呢個意思
我係比啲木搞到輸出唔到 補死哂

妹妹已經寶4

bug多500蚊中3000眼淚

超人棄

Hate 巴

巧牙

全巴

不吉波普好好睇

咩是街霸

一齊bug到有

禾刀系乖乖地玩返火苦

約會大作戰真係好撚崩

終於auto到光迎

係咪做一季執一間公司

又要執了

最緊要有狂三新公仔出就得

我屌你老母水槍????????????????????
火弓UP???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

夠鐘食飯
Jamie’s Italian

一齊好無

U 冇份 u cheat 9 me
I am so so so so unhappy

食杯麵咋我屌

想掉哂屋企d舊模

典解

想請問一下,真火龍奶變龍既時機,2分20左右BK,應唔應該變龍一齊打?定留返接指名? 應該點做,成日都夠鍾
唔該哂先

Astray 有哂metalbuild
D model kit 想掉
D盒呀

壽屋零式 想放

水帝好難全auto

見到依間野火都黎

試下上FB有無人收

尋晚咪討論完點樣輕鬆auto

打到夠鍾點都唔會關隻奶事

搵我大佬GTR可秒真龍

會卡木卡死

其實我想用水劍打真火

禾都想

太雷

一招 都唔中得

笑4禾

去大家食買隻炸G食下先

咁flat
好似平面野格硬拉3D layer咁

有咩不愉快經歷

咁其實水短配水貞德係咪唔夠力?
定係要多D儲力打?

熊爺水槍蒸duck都過到

夠力, 但可能其他人輸出得少OR唔識搵位輸出

歐洲熊成日crit唔計

咁再練練先,街場有無講明第1 2個緋紅邊個拉架,莉莉定補?
唔該哂

禾小市民負責食

可以試下半auto好過冇

幾貴牙

呢個時間唔係好多人食
水平一般般
塊rib eye medium rare都幾dry唔夠淋

irusa就上r９

我都仲係會卡係碌木到

D體夠刷HARD碎就唔夠刷裝

收到 又有錢錢bug野

回15管

早知唔BUG妹妹拎去公子仲好
依家每日6管就就用曬D石

大佬幾時請下做下跟班

1管都冇爆
等2倍

平時15管
2倍30管
清埋今日d體就3位數了

依家升1lv要幾經

Irusa點解可以咁打耳

唔記得80定90開始固定3540
100 to 102 4xxx

禾無課要追幾耐

到時整張頭槌飛

等機鼠帶食好西

有矛真龍團 想清毛

組團食機鼠

有冇真風 now

得毛

個個都得毛

禾都有毛
真龍求curry

auto水超啲奶成日比木卡普攻變相冇補

我開得一場,打唔打?

維巴開台未

打

我隻風槍成日啱啱開波就撞落碌木到卡到夠鐘

6802103

我點都帶龍化入去變龍 禁一禁輕鬆

又出拳

拜仁

同我一樣 打完第一波就掛

9054731

？

原來你係奶
我都係奶平時無玩打手唔識玩

我死
呢排成日開場出拳

睇錯名

佢以為係我

2745395

大佬對吾字

柒死 害人死
統稱炸仁
有咩問題

一日3管120石都唔爆
S巴開新團未

有冇巴打carry真火
水槍
5007003

Thx

謝CURRY

佢叫拜仁喎

25歲女搭城巴「瞌着」 慘遭後排男乘客剪頭髮

原來肥婆會比人剪
巧彩禾坐巴士唔會訓

佢叫歐洲仁

坐最後

歐左一次姐

我多數坐樓梯附近

香港真喺好多痴線佬

頭先第一次入場無睇名
打真火炸仁係水槍奈指係莉莉
所以下意識當咗炸仁係近攻奈指係遠攻

想問下而家升咗一隊R9 喺咪可以升返其他角色上R8先 公子場成日比人虐

你射箭影響人地視野
所以都係你問題

我錯

Ok 而家開

你地用咩隊刷水迎?

個個都近攻唔通個個都想近攻咩 抽唔到火弓有乜計

火法

風槍nigga槍光補風補(細佬)

nigga刀

講起火法，呢隻2000攻 真風會唔會比人Ng?

你bug到齊晒應該本身係大佬

2030血唔駛火斧先叫合格 好似係

配真火龍有2300幾血 係驚攻太低 岩岩2000頭 變相又係要配大腿尊先有得打啫
呢個好j過4星果個

新年可以組隊食

NG得

去食你間餐廳？

有無真火

其實我自己都唔去食

開咗幾年食過一次

想問風真龍卡見要用張滿突既4星龍卡換，但見商店只可以換兩張，咁仲有三點可以點拎?定要用道具整到佢滿突先換到?

真係一般般
除非免費

換完個兩張會有多十幾張換

oh thx

單抽卷中xander

雙nigga加風槍光補可以Auto!不過唔係100%

如果唔係100%
開場等人入可惜仲快

吹奏下光奶先
帝超key奶

免費午餐

唔係話fix咗唔會卡係碌木到咩
點解仲成日on99咁卡喺碌木到卡到time's up

發現水克隻一技miss左
隻王都係照樣結冰

雙風弓 風補風槍 戰友用風法都過到

除左風迎
其餘四屬都可以放水克控王

T town街市仲未揾到

Lily慘變過街老鼠

餓到用唔到腦

火迎我帶火主都唔帶lily

今晚有冇真風hell mode？

其實光迎最柒係咩
唔知係沒人想回報定佢on9沒發現
紫直線暗影兵攻擊到依家都仲可以用技迴避

避到 但有時會照中盲
好似係

無D咁既事 唔好亂講

你約定炸仁就有

用4星暗劍auto主控就可以放任佢亂砍又企得

預埋你

拜仁真風都係hell mode，以為真火先係

delifrance果頭有扶手電梯 落一層就係

想食牛排

邊間
禾都想食好西

佢中咗

hell mode 吾比牙

啱啱見到劉馬車
想大叫強姦犯

用菜刀 佢c眼

琴日同佢打個兩場
第一場收尾個時唔係有血buff
佢俾個風吹起死左啦 邊有可能企返起身

應該過埋年搵工

不過佢真係巧高

用巨龍